岩岩睇完蘋果動有單虐兒案，我睇到啲野

完全無人問過小妹妹傷成點咩情況，而個班睇蘋果動既老坑就賴哂落個小妹妹同社工到，點解壓力大就要打個小朋友，小朋友唔係出氣袋，既然無錢養，做咩學人生兒育女？你自己衰好，咪累到個小朋友，垃圾封建香港老坑

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成
會天下大亂
世上總要有你D咁既廢人

蘋果動好撚多藍屍駐紮架

戒左無睇好耐

上面篇報導潮文黎，未睇過，新會然

叻唔切咁
人地都唔係QUOTE段潮文

你搵段新聞睇睇，我都想學下嘢，今日的。

你搵段所謂潮文黎睇一睇

你仆街啦柒頭，你challenge 我，我要俾証據你？小學未做曬功課，咪學人上網啦，小學雞

自己唔識google serach呀，軒達臣是柒頭皮我是和議的。

柒左就認啦叻唔撚切

你食屎啦，根本自己搵蘋果動一清二楚，根本冇男廢老虐兒。自己柒左仲唔認，要幾小學雞先可以?

有就貼條蘋果link 出來，今日嘅。冇就縮返入老母個閪度啦柒頭。

利申： 已check 蘋果動同頭條。自己柒唔切仲話人要幾厚面皮先做到我真心睇唔透

咁撚得閒唔識去google下段野係咪潮文?

我等你呀
証明俾我睇係潮文喇
碌柒咁

俾你睇返你自己講過乜

定還是你唔知咩叫潮文

存乜撚野摺？

我有你咁白痴咩！樓主冇寫日子同貼出篇報導，就知係你呢類硬膠柒頭開post 啦，仲信以為真，第1日上連登？

新會然唔緊要柒𠹌咗就潛啦。有本事貼今日香港蘋果動新聞為自己平反啦。

明顯去蘋果動睇一睇就一清二楚你都懶，仲要衝出來柒，接實啦，膠人，一打唔駛找。

你話係潮文喎 潮文係邊呀
睇過

俾唔到唔洗講咁多野啦愈兜得激動愈柒

唔知咩叫潮文咪諗囉碌柒咁

你老母起碼有成三個人post 過，唔叫潮文叫乜叫柒頭，叫新聞？叫神回覆？ 叫創意文？咪即係潮文囉。

樓主自己都潛咗，你又搵唔到篇報導，你想點姐？ 隻雞死咗啦，仲撐？人唔笑狗都吠

*認

唔好講咁多啦
搵唔到就收檔啦碌柒

潮係邊呀
睇過

我想知樓主呢篇copy 人嘅文章可以叫乜?仲要唔知一次被人copy and paste。請指正？

潮文原來咁意思呀
失覺哂喎

你老母咁咪唔叫潮文囉，叫廢up 囉，同你一樣。

我想問我知呢篇報導假，叫人咪on9 信有乜錯先?

有條on9 仔叻唔切回覆我話真人其事，之後又搵唔到篇報導邊個柒D呢？我真心想知囉。

假新聞叫潮文
仲好意思笑人新會然
仲成隻多咀狗咁左兜右兜

多個一個人用來回覆人，篇野又同主題毫無關係，咁嗰篇垃圾回覆叫乜?叫軒達臣死都要執返D沙？ 柒咗唔敢認？

我係話冇一憶係潮文喎
幾時有人講過真人真事

唔好為左說服自己係到扭曲人意思啦多咀狗